bf只有1分鐘貨仔，如何是好....

同bf終於行埋，本來以為佢黑實高大運動型應該好掂，點知，我個身熱都未熱，岩岩先準備緊個情緒，佢入去吾夠1分鐘（我估），郁左十幾下就完左事，佢有say sorry話吾好意思，話佢之前既女朋友都係平胸，冇我咁好身材咁吸引wo（34C），太刺激所以先咁快wo，佢咁講我又嬲佢吾落，但吾知之後點算好...我完全冇feel

到你插佢囉

吾你老母咩 死gay佬

我係真絲

34C 嘅gay佬...個畫面
1分鐘完事脫苦海係佢醒

唯有叫佢口爆囉

屌你曲線讚自己

你插佢就OK

咪臭係

比盡樓主咪得2分鐘

留名等睇連登仔猛話自己掂狗衝樓主

34c都話好

冇F都唔好話有波

吾你老母爛臭閪

sor

咁咪屌多轉囉，回氣好快姐

都無晒feel...

但你30秒貨仔

你無定佢無呀，叫佢錫下啲敏感位，唔洗一陣又黎料啦

睇清楚性別先

搵我補鐘

人如其名

係，持久到痴撚線